<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Báo Pin Đầy</string>
    <string name="Full_Battery_Alert_is_running">Báo Pin Đầy đang chạy...</string>
    <string name="Tap_for_more_infomation">Chạm vào để xem thông tin hoặc tắt thông báo</string>
    <string name="Full_Battery_Alarm">Báo đầy Pin</string>
    <string name="Ringing_alarm_when_your_battery_is_100_charged">(Chuông sẽ báo khi Pin đã được sạc đầy 100%)</string>
    <string name="Version">Phiên bản</string>
    <string name="Alarm_Volume">Âm lượng báo</string>
    <string name="Full_Battery">Pin đầy</string>

    <string name="Tutorial_How_to_Control_Background_Running_Apps">
        [Hướng dẫn] Cài đặt cho ứng dụng chạy nền cho người dùng Xiaomi
    </string>
    <string name="Tutorial_introduce"><b>Hello Mi Fans</b>,
        \nHãy tưởng tượng, nếu các ứng dụng như Zalo, Messenger,...
        mà không chạy nền thì chúng ta sẽ bỏ lỡ các tin nhắn
        hoặc cuộc gọi quan trọng chỉ vì chúng không chạy nền. Trên
        các thiết bị Xiaomi, hãng đã tích hợp tính năng quản lý
        này để làm cho người dùng dễ dàng quản lý các ứng dụng trên
        thiết bị của mình, chúng ta có thể hạn chế chạy nền các
        ứng dụng không cần thiết để tiết kiệm pin và tăng hiệu suất
        của thiết bị, cũng như cho phép ứng dụng nào sẽ được chạy nền
        để nhận những thông báo quan trọng như tin nhắn, cuộc gọi,
        hoặc tính năng thông báo pin đầy của chính ứng dụng này.
        vì vậy để nhận được thông báo pin đầy trong thời gian sạc pin,
        bạn hãy thực hiện các bước sau:
    </string>

    <string name="Tutorial_Lock_App_in_Recent">
        <b>1. Khóa ứng dụng trong "Ứng dụng gần đây"</b>
        \nKhi bạn đang tạm thời chạy một ứng dụng và không muốn xóa
        ứng dụng đó khỏi danh sách Gần đây, thì bạn chỉ cần khóa
        ứng dụng đó trong danh sách Gần đây.
        \nĐể khóa ứng dụng trong Gần đây, hãy làm theo các bước sau đây:
        \n&#8226;&#32;Nhấn vào biểu tượng Recent
        \n&#8226;&#32;Nhấn và giữ lên ứng dụng "Báo Pin Đầy"
        \n&#8226;&#32;Nhấn vào biểu tưởng hình Ổ Khóa
        \nBây giờ Ứng dụng này đã được khóa, bạn đừng vuốt để xóa nó khi sạc pin nhé
    </string>

    <string name="Tutorial_Enable_Autostart" translatable="false">
        <b>2. Bật Tự khởi chạy</b>
        \nNếu chúng ta không bật chế độ này thì Ứng dụng
        của chúng ta sẽ bị Hệ thống tạm dừng sau một thời gian khóa
        màn hình, dẫn đến ta sẽ không nhận được thông báo khi Pin
        được sạc đầy.
        \nĐể bật tính năng này, hãy làm theo các bước sau:
        \n&#8226;&#32;Vào Cài đặt hệ thống
        \n&#8226;&#32;Chọn "Ứng dụng"
        \n&#8226;&#32;Chọn tiếp "Ứng dụng"
        \n&#8226;&#32;Chọn vào ứng dụng "Báo Pin Đầy"
        \n&#8226;&#32;Sau đó bật "Tự khởi chạy"
    </string>

    <string name="Tutorial_App_Battery_Saver" translatable="false">
        <b>3. Tắt Tiết kiệm Pin cho Ứng dụng</b>
        \nNếu chúng ta không tắt chế độ này thì khi trình "Tiết kiệm pin"
        hoạt động (là khi pin còn ở mức dưới 20\%)
        thì bạn sẽ không thể nhận được thông báo từ ứng dụng này khi Pin
        được sạc đầy.
        \nĐể tắt tính năng này, hãy làm theo các bước sau:
        \n&#8226;&#32;Vào Cài đặt hệ thống
        \n&#8226;&#32;Chọn "Ứng dụng"
        \n&#8226;&#32;Chọn tiếp "Ứng dụng"
        \n&#8226;&#32;Chọn vào ứng dụng "Báo Pin Đầy"
        \n&#8226;&#32;Ở phần "Tiết kiệm pin", ta chọn "Không hạn chế"
        \nVậy là xong.
    </string>

</resources>